{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097121?place[place_type]=GID&place[gid]=1097121&place[latitude]=34.7833428544&place[longitude]=127.8643809129&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 THE하늘보기펜션"
    },
    "text": "こんにちは。南海THEハヌルボギペンションは皆さんを歓迎します。 ペンションに入室する際は16:00から、退室は12:00まで可能です。 ご予約の際に人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その場合は払い戻しができません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しができない場合があります。 次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損したり紛失したりしないように注意しなければならず、そうでない場合は損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に用意して使用することはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際は重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室にはIPTVとWiFiが提供され、禁煙が行われます。 バスルームにはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディスポンジ、歯磨き粉、ハンドウォッシュが備えられています。 プールは6月から8月まで運営され、オフシーズンには運営されません。 プールの水温は25度から28度の間です。 プールは天候や温度によって水温が変わることがあり、水深は約1メートルです。 バーベキュー場では炭火バーベキューと電気グリルバーベキューをご利用いただけます。 炭火バーベキューは2人基準で25,000ウォンで、申し込み方法は入室前日にメールでお知らせします。 飲食は提供されておらず、客室前の個別テラスで行われます。 電気グリルバーベキューは15,000ウォンで室内でご利用いただけます。 朝食はバスケットで提供され、食パン、ドリップコーヒー、ジュース、ジャム、ポテト·エッグ、クッキー、ナッツ、ヨーグルト、シリアルが含まれています。 トースターとドリップポットは客室に備え付けております。 駐車は可能で、幼児のためのキットも提供しています。 ベビーキットには、紫外線消毒器、哺乳瓶乾燥台、シリコン哺乳瓶ブラシ、哺乳瓶洗浄剤、ハンドブースターまたはバンボ椅子、ベビーバス、浴槽クリーナー、ベビートイレカバーが含まれています。 キッズキットが必要なときは、携帯メールでお申し込みください。 客室ごとにホテル式寝具が提供され、追加人数がいる場合は追加寝具も無料でご提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海THEハヌルボギペンションの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションに入室する際は16:00から、退室は12:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では男女同室での宿泊はできませんか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意することはありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設を利用する際は毀損や紛失に注意しなければならず、そうでない場合は損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場ではどのようなバーベキューができますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭火バーベキューと電気グリルバーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はバスケットで提供され、食パン、ドリップコーヒー、ジュース、ジャム、ポテト・エッグ、クッキー、ナッツ、ヨーグルト、シリアルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは6月から8月まで運営され、オフシーズンには運営されません。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水温は25度から28度の間です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは2人基準で25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食にはトースターやドリップポットが備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、客室にはトースターとドリップポットが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーキットは提供されていますか？",
            "answer": "はい、ベビーキットも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベビーキットには何が含まれていますか？",
            "answer": "ベビーキットには紫外線消毒器、哺乳瓶乾燥台、シリコン哺乳瓶ブラシ、哺乳瓶洗浄剤、ハンドブースターまたはバンボ椅子、ベビーバス、浴槽クリーナー、ベビートイレカバーが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 897,
        "QA": 739
    }
}